美斯登機慶祝區

抵啦

花迷得罪咁多人

我唔理 我陣係想佢出局

飲蒙牛 入一球